澳門最新一宗確診 患者經香港坐船到澳門 接受免費醫療

澳門新增3宗輸入性新型冠狀病毒感染病例，累積個案增至5宗，3名確診患者均為武漢女子，情況一般。其中一人本月23日上午約9時，經香港乘船到澳門港澳碼頭入境澳門。

澳門新型冠狀病毒感染應變協調中心表示，3宗新確診個案，分別於本月22日至23日經港澳碼頭、蓮花口岸到澳門。

新增的第3宗病例為一名58歲已退休的武漢女居民，她本月23日上午約9時，經香港坐船到澳門港澳碼頭，因頭暈不適，下船後即坐的士到鏡湖醫院就診，檢查發現有低熱，隨即以消防救護車轉往山頂醫院急症室，當日新型冠狀病毒PCR檢測結果呈陰性，今早（26日）複查結果呈陽性；患者目前情況一般。

第4宗病例為一名39歲武漢家庭主婦，本月22日經橫琴口岸到澳門，昨日（25日）下午因感到有低燒，由消防救護車轉往山頂醫院特別急症室，今早（26日）兩次檢測結果呈陽性；患者目前情況一般。

第5宗病例為一名在任職老師的21歲武漢女子，她本月23日下午經蓮花口岸由珠海到澳門，本月25日下午開始出現頭暈及四肢酸痛，由消防救護車送往山頂醫院急症室，今早（26日）複查確認；患者目前情況一般。

仆街，唔封關嘅話，班友就可以落黎享受免費優質治療

經香港

幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

香港5萬
澳門免費

境外人用香港醫療收正價

澳門宣布免費

食屎狗 武漢賤種周圍走 攬炒

成船人仆街

香港咁衰唔好嚟香港

澳門人無暴動？定已經換血變曬支那人

肯定知澳門免費醫，香港收5萬
所以拿拿聲去澳門

依樣真係要宣傳 等班蝗去撚哂澳門 唔好黎香港

換血，澳門豬死晒都無所謂

幾十萬轉頭填滿返

人道理由
可能習總過2日宣佈埋 香港做收容港

當日新型冠狀病毒PCR檢測結果呈陰性，今早（26日）複查結果呈陽性

真係經空氣傳播既話係

珠海唔畀入冇得經珠海到澳門
咪經香港囉反正香港中門大開